全城中伏！！！！！！！

今天連登鋪天蓋地全是Mr Wally，黃納粹成功轉移視線，全城焦點去咗Wally呃錢度……光復香港聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!!!!

Wally扮黃 = 黃
講香港人加油 = 黃
俾人話藍但唔澄清 = 黃
不斷將要求降低，先可以擴大我地黃圈

中伏L

我預左俾大家屌，擴大黃圈嘅重點就係包容、接納，而唔係黃納粹式批鬥

中晒伏！！！
成個連登都係黃納粹！！！！！

十分鐘內同我推上熱門！！！

如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死

中國的五毛，網絡評論員在監獄 – 一般在跟帖或新聞後面謾罵的人員全是死刑犯或監獄服刑人員，他們和常人不一樣

監躉你好

有圖為證

我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚
手足就嚟贏 千祈唔可以中黃納粹嘅計

捉到隻黃納粹 又想屈毛

如果我地連Mr Wally都包容、接納唔到
我地就會輸

香蕉奶表示死不瞑目

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

扮黃呃錢都係同路人
香蕉奶都係手足

當年香蕉奶只係走得太前
我地欠佢一個道歉

𠵱張圖我都見過
咪就係半年前俾人屌嘅平行時空
有圖未必有真相
要有埋記憶 記得當時情況係點

宜家我終於明點解 有人會屌cc台嘅你地
同埋串你地講「春袋」「核彈」「中共好驚」

我覺得兩邊都幾極端吓

利：噚晚有份講Mr. Wally
但都覺得你宜家講嘅都有啲道理

第二代香蕉奶？

係....要輸了

香蕉奶當年走得太前

我地黃嘅標準已經冇下限
講句香港人加油就係同路人
再屌Wally就係Yellownazi

香蕉，代表正能量；奶，代表童心；喝下去，是幸福的感覺。

正評係俾香蕉奶同Mr Wally

Wally 配唔上奶奶

全部連登仔中晒黃納粹伏！！

中立又唔屌得
唔表態又唔屌得
仲諗緊又唔屌得
中立變黃又唔屌得

Wally講過香港人加油 就更加唔屌得啦
肯定係手足同路人

唔該唔好侮辱「手足」兩個字

連衛兵真係太強大
明明俾人話藍但唔澄清都係同路、自己人

只要標準繼續降低 香港好快有700萬黃絲

淺黃=黃
中立=黃
仲諗緊=黃
高層藍但前線黃=黃
老豆藍但個仔黃=黃

未係黃就係拉攏對象 所以唔屌得
邊個再屌就係yellownazi黃納粹

無可否認 宜家係澄清嘅時代
但Mr. Wally的確係無澄清過

Btw 你可唔可以唔好再打template
你係人 唔係bot

講過香港人加油 仲唔係手足？

唔澄清都係黃
係我地連登共識

係唔係 無邏輯關系
係睇你點認為

「講過香港人加油 我 Peter攞料 覺得佢係仲唔係手足？」
咁樣先啱

仲唔係 ！？
都幾不可一世吓喎
講到好似係個fact咁

依家我地標準已經無限降低
標準高D 就係黃納粹

Peter攞料正常返一輪又發作

推

發覺peter攞料對黃嘅標準好唔一致

但佢似中立藍冷處理更好？

其實佢嘅角色定位係咪安排出嚟
放喺一邊嘅極端

真係好似bot
因為講嘅嘢無咩情感 好template

如果唔包容Wally 就係黃納粹

走得太前...佢出山應該同tommy仔同級

係手足 係同路人

未必係藍 佢只係個賺錢嘅人 唔值得討論
當年幫佢出聲只係因為黑警執法不公
搞9Wally但唔搞大媽 除非佢明撐
如果唔係就唔洗特別去撐番佢

迖仔都係黃侵返佢入黃圈玩了

get唔到咩？
我地黃嘅標準已經冇下限！！！
呀豬呀狗都係手足、同路人

為达仔平反

對唔對得住手足？？？

push

pr公司、三毛傾巢而出
視線被成功轉移！

我地好快有700萬黃絲

應承我 唔可以當手足condom

去咗台灣去永遠旅行嘅手足唔重要
俾人判左監既手足唔緊急
貼埸俾人斬傷嘅重未死
資源已經唔夠
重要去科金佢？咪撚玩啦

見到班ig女用wechat 玩抖音
然後再貼張 “勿鬥黃”

玩完we7抖音 再貼返張文宣 就係手足
我地好快有700萬黃絲

樓豬

笑到仆街

你今日扮左黃未
我扮左喇 你呢？

奶香港人鞋底真係賤過狗，做日本人做到佢咁真折墮

一陣去食元氣

#香港人加油
#香港人反抗
#香港人報仇

700萬黃絲 指日可待

Op藍扮黃

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

peter 巴做咩啊

首先不嬲唔係咁鍾意依個人
但以事論事
首先我覺得佢一直以黎賣緊既係藝術
你可以話佢唱得唔好聽,唔比錢佢
但有d覺得佢唱得好聽既就會比錢支持佢
佢又唔係好似屯門公園個d賣淫
其次,佢寫段野叫香港人加油,擺塊牌係度就=扮黃,人血饅頭?
咁係咪乜都唔擺先叫黃?
黃就黃,你唔好懶係理性分析咁夾硬將你自己既思想灌輸落人地度
就算人地真係扮黃,憑你比出黎既「證據」根本確認唔到
有d所謂黃店比人見到佢同d狗傾到笑晒口咁,個d先係扮黃
而其他,一概都係黃,冇分深黃淺黃,只有黃

從來都無中伏過，不過推

唔係等報應咩
報仇咁激進 連衛兵先做

不要鬥黃，香港加油

警察唔撚係香港人？

3萬thx 肺炎救港❤️

其實應該掉返轉，佢唔記支持黑警已經可以當佢黃

黃藍係偽命題
統獨先係真考驗

咁撚樣呃錢都話同路人
講乜7偽黃都係黃
柒到唔敢睇

為香蕉奶平反 為Wally平反

冇講支持警察都係黃
咁樣先可以有更多同路人

拿拿聲po條wally payme link出黎救手足先啦

拋開政治嚟講 香蕉奶都幾靚仔

Ching有料比喻好好

黃藍係偽命題 統獨先係真考驗

講2盒thx就係手足
三萬thx即係深黃😍

警察前線都有黃

ok

支持警察都可以係黃

再咁落去 我地儲夠700萬黃絲 我地就可以光復香港

你點知警察背後付出過咩？
凡事唔好睇表面
警察都有手足嘅
多個同路人總好過多個敵人

拉

支持手足

不鬥黃呀

未必藍 啫係手足、係同路人

...ok

中立啫係手足
中立藍就更加唔屌得 因為要拉攏做同路人

peter ching又講中我心聲
明明一早講好咗食人血饅頭都係黃，班yellow nazi又分化

太多黃納粹
再咁落去 我地就會輸

不鬥黃

連登 ≠全世界

光復香港 三萬thx革命

兩個都係手足

邊有降低過要求
衣家黃嘅標準已經太高

屌Wally嘅都係黃納粹

不反了！！！講到咁，暗黃手足黎，黃圈要人

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？
應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

撐Wally即係撐手足
準備上facebook聽佢開live支持下佢

周柏豪支持止暴製亂連登仔都話係暗黃啦

撐警都可以係黃
全部都係手足

屌...呢個矛盾大作戰黎？

唔得咩
我地目標係700萬黃絲

點睇香蕉奶（奶奶）？

屌佢老味
唔理佢黃定藍定中立
我頂佢個肺咁既時勢大街大巷busking唔戴口罩
企係荷李活商業中心出門放聲高唱
有冇諗過好撚唔衛生
我經過成個人淨係諗到武漢肺炎周圍飛

日本嗰邊有宣布緊急狀態啦
死唔戴口罩痴撚線
過多兩個街口啲busker都戴晒口罩
叫條友自律下啦
好撚嬲 以為自己唔會中招
利申：條仆街仔唔止一次

但係係手足黎
唔割

其實係

兩邊極端

你係咪黃納粹
拉我post

走太前定躺著中槍

平心而論，我覺得呢啲係要拎個平衡，當然例如有人彈個口號黎拎錢買iphone 都有人支持有人反對，亦有堆私怨撚同玩膠出嚟搞大佢

似係角色定位嚟

睇下132樓

已經上咗

依家所有批評嘅聲音 都係黃納粹
講多兩句 即係鬥黃

咁係咪一批評就係

有冇諗過呢個term已經比人不斷推波助欄

不過冇，睇吓電子妓同本土販民就知好多人私怨大過一切

有預感月尾又有人出嚟屌龍門
呢個日本仔我都冇咩好感，但一定有d私怨撚要追撃同拉埋黃圈同人血嚟講

所以個個人都有責任，亦都有責任互相改變

連登仔要標準無下限
去到700萬黃絲 我地就會贏

想下好啦，唔好ff咁多

peter點睇

我跟大家一樣 要生存、要生活、要吃飯